見大家都攰 咁我想提提大家我地輸咗之後會發生嘅事

2年內：
逃犯條例修訂重啟 通過
23條 通過
國歌法 通過
辱警罪 通過
被捕人士數量因秋後算賬大搜捕而大量上升
被捕人士相繼罪成 判贏5-10年監禁

5年內：
取消中文聆聽及說話科 及後強制普通話為必修科
開始封禁FB IG GOOGLE YOUTUBE等網站
增加每日來港中國人人數
全體官員及警察大幅加薪

15年內：
建一教育營 再教育香港異見人士
將警察編入為公安一部門
在港實施中國法律
取消邊境關口

其他等攰咗 休息緊嘅手足提供

呢幾年大家都攰啦

休息了

長唞了

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

休息算啦

中國發展咁好

出面有活動你走去屌人休息
連登真係少上為妙

出咗黎嗰啲唔會睇到我呢個POST

所以你就趁亂係度帶風向?

我係提醒係床上面 梳化上面嗰啲手足

push

唔想變成咁嘅唔該大家比嘅火

比啲火 好無

藍屍短視咋 唔好學佢地好無

唔好再淨係口講話嬲 瞓唔著 無用架

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

全民監控
信用制度

點解無

再抖就變埋中国人

咁到時就移民算了

清洗蘋果報紙
洗腦教育從幼稚園開始
香港企業宣誓效忠
清洗網上kol 如燒山 細良 d100

睇下仲實行緊一國兩制既澳門

再唔出黎大家永遠唔洗煲底見
到時諗下係集中營編號2xxxx既隔離位係咪手足

Tui

1年內移民

我會選擇移民

放心啦 一定會有 五年內完成

推

唔想咁嘅 即刻同我瞓醒

可以長眠了 唔駛嗌攰

長眠算啦
仲抖！？

pushhhh

邊有咁多

平左我地之後果步已經係種族滅絕

一步一步黎

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

因為我地休息左兩日, 呢幾日其實我地已經輸到仆街
你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

呢個真，唔係10足都8成，大家唔輸得

太靜又話休息完未
休息又要搞一日N個突發活動
搞完又話無人
又上連登開POST話就輸就玩完
loop

無人原因除咗文宣問題咪大家都覺得攰囉 我攰啦 唞陣先 夠手足了 個個咁諗最後咪無人

因為人有墮性
只要比一d合理嘅理由
佢就會好容易接受
亦係個條友想要嘅結果
但 呢場運動輸咗成個香港會玩完
後果太大 所以唔好再比藉口自己
一定要出返嚟
燒店又好 掉單車又好
我都支持

真 好多人都攰 只要有人話文宣啦 休息啦 就會心諗 終於有得唞了 但唞完最緊要識醒 唔係一唞唞到輸

辛苦係辛苦，但唔可以停低，就算你無上過街，中共都唔會放過你嫁，醒呀！！！！！

其實宜家已經係解放軍治港

名正言順差好遠

加薪依家都講緊 唔使5年

[建議] 遊行唔想再陣地戰其實可唔可以咁做？

一輸 一定加速新疆化 支共唔會放過我地

唔該大家努力少少得唔得，都撐咗4個月啦

又係呢D乜撚輸PO block得

共產黨必然報復
睇歷史就知

攰都要繼續 冇辦法

幾代香港人會被殺死

無人講過我地輸

見到個個話入再教育營
但我覺得一輸左就會直接入毒氣室
所以一定要贏

得罪講句 教育營慘撚過毒氣室 我話嘅

禁粵語法

休息等法案過，唔過就算啦，個個星期陣地戰民意都攰了

提埋大家 法案只係助攻 場波自己唔踢嘅話都係無用

只要香港仲係支那嘅一部份
下年一定會搞學校同學生

中共要係2047順利行一國一制嘅話 必定會係教育入手 如果唔係到時嘅反抗會更勁 所以點解佢地要係2047年前嘅30年已經著手搞鳩教育

一句野解釋晒點解場運動會輸

仲有出活動唔該咪撚再遲到！！好多準時嘅手足見到無乜人又開始灰開始走 啲遲到撚見人散又唔出 最後就散曬

所以

以後2點就1點9到 8點就7點9到

所以五大訴求實現哂都好
香港人都大難臨頭
根本毫無退路一定要嬴到最後

如果心知無黨鐵
迫大家飬成習慣預早去到

輸咗之後呢堆惡法跟本唔需要兩年先過
一年都唔使就過哂
緊急法就搞得掂

今次輸咗唔洗再用緊急法 慢慢立洗都過撚硬

成日見啲人 2點活動 2點半 3點仲話黎緊 屌

好多人係諗住睇定個勢
多人去先跟隊
心態問題

係啦 見到聚到人先出 屌 個個都睇定啲睇定啲 邊度聚到人阿

要快啲plan好下星期活動

聽日18區 唔該 準時先

以前我都會遲出
因為專登幫手拉長條隊俾人覺得遲到都仲趕得切

而家我會預早出
對唔住因為我真係怕死
自從元朗老婆餅果次之後就覺悟咗
越早出越安全
一遲就可能未去到已經開左戰

希望咁多手足可以翻翻612 616嗰種鬥志士氣 全巴士爆滿黑衫

每日都要一推
攰你老母
#AntiChinazi

可以攰可以唞 但一定要識醒識起身！！！！唔可以一唞就士氣行動力無撚曬！！！

咁樣唔叫唞 叫認輸！！

btw, 活動都要好好organized, 唔係好易混亂
起身呀香港人
#AntiChinazi

真 簡潔唔該

唔好抖 就算幾忙都要twitter

唔係担心，好多人都明。。。

可以高舉獨立大旗未

等咗香港人醒好多年

未係時機但係遲早嘅事

仲要等
咁睇嚟要等你頭post 嘅嘢實現哂香港人先後悔

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

真係呢幾年大家都攰啦，係時候溫故知新

真香港人應該會死晒
就算黃又好藍都好
因為佢地覺得我地養唔熟 會有殺錯冇放過
同時好多大公司變黨企 香港人唔使旨意做高層 冇任何升職機會 永遠被搾壓

肯定仲會廢除簡體字

唔係唔想等 但依家呢個狀態 你覺得打正獨立旗號會點阿 全世界即刻唔敢幫我地 我地又無武裝 打撚

漏左一樣野
到時最恐怖係 福建幫 呢D黑社會

佢地到時當街砍人, 強姦都唔會有事

push.....

老共應該會請埋佢地做城管

唔好啊屌
推

大家要繼續努力啊！！！

唔想咁嘅 聽日準時

屌你得閒諗輸左會點不如諗下點樣增加贏既機會
我地係唔可以輸呀!!!

2047
只要香港在中共下
全部港人送集中營

我覺得樂觀左，再教育營唔使十五年，政府應該會覺得‘‘值得做，即刻做’’。

依家返到屋企咪睇到囉

做文宣唔錯

Push

All or nothing
我地唔輸得架

然後
已經沒有然後

蛋糕見一個踩一個

推一推 好勵志

吓，同你講會點輸都要block？心血少咪撚上連登

2點見

入教育營大把時間休息

準時唔該

【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

不會休息了

準時阿今日

弱肉強食
香港人，投降

沒乜人肯出啦

咁你又得閒開同推
出左去未呢依家？

咁你快啲開po講晒點樣輸

香港人唔可以輸

加人工唔使等5年，立法會復會已經會加
集中營應該兩三年都會有

攰就望下依張圖

等你咩 尋日開架個PO

幫推